教育局：取消相關試題

痴撚線

無追開live 真係咁講？

佢要求取消

以後改由中央出卷

教育局要求考評局取消試題

diu

仲諗住到時睇下考到5** 嘅同學點寫
真心希望大家買番份卷、改卷嘅照改果題同埋搵歷史老師一齊出個model answer share出黎

考評局可唔可以企硬唔取消

應該係OK
考評局係獨立法定機構

但政府一定俾好大壓力考評局

歷史發生左嘅事又話傷害人民感情，咁不如唔好讀歷史啦屌

變到港台咁 日日捉個局長出黎屌 同cut 預算

咁考咗未其實
取消咗會點？

首先拎左老毛出黎鞭屍先
以前支那打親仗都傷害支那狗感情

痴撚線 歷史就係唔好重複犯錯
大家點用例子去支持自己觀點
又誤導 屌

好多中國人屋企掛毛主席畫像，

佢個大頭仲印緊係銀紙上面

一人一信：何漢權畢業於國立臺灣大學歷史系

樓主可唔可以借地方pin?
大家用少少時間幫幫手

以後香港學生參加中國高考
咁一定政治正確